基本上香港只有港中科樹 四大可以守

特點係靠山有制高點，其他大學基本上係四戰之地，唔好戀戰，當城下町，敵人一黎燒城走

科大難D
交通太差得兩條路
仲有一半係海
後援好難

但咁先好守，得2條路，山城格局，要攻都唔易

科大一打 班狗直接棄屍落海

科大一定全港最差
入口高位打落去海邊低位

船P果班連登仔去曬邊

啱，上路就係出入口，難守

溫泉關

理工一樣係四戰之地，而且大部份core相連，好難守

但2條路應該好守？

佢哋一嚟
我跑落山即刻搭船走

仲有教大

崖山之戰2.0

有水警

中大個位置簡直係為守城而揀

理工同城大其實都係攻位
一個紅隧一個歌和路

跑去校長office

攻落去低位好不利

唔會連史維都打卦

咪傻hku勁多入口 山上山下都入得

科大比人封左兩條路點支援
同埋狗可以係水路入

係最難守 冇路出入

樹大得一條路

史維篤你灰

中大唔可以失

OU 隔離狗屋

有物資仲易守過科大

守four大
被圍就易過借火，咁嘅出入口地形

科大咁多豬🙂

科大啲lab聽聞有好多昂貴儀器同化學品,撃中好大鑊

樹大得一條路，一封死咗就冇路走
除非一早擴大戰線去下面寶馬山嘅豪宅區

俾水警攻無路走架

可以行山

港大拆得太散，其他太細、平地
真係中大叫戰略地形

我城已成condom

其實易，全部連埋玩捉E因

單靠校園本部當然唔得
但佢下邊有一個大大春袋，寶馬山豪宅區

港大太多入口
好難守

守嚟做乜春

恒大呢？

全部藍屍 與世無爭

一半nds 港豬，15分鐘內攻陷

教大，被封落山路，變了街亭

守lsk 好難，但係火雞易守

就係想咁，燒到去北角半山有錢人區

中大可以斷東鐵 吐露港

樹仁好易比狗封……封到蚊都飛唔到果種

但不利防守

呢個係重點所在

記唔記得三國演義入邊街亭點失？

埋土有人守先算啦

琴日咪有

咪傻 咁開揚點打 一條直路嚟

長期物資站

其實City可以淨守宿舍？
班狗主要想入hall搜證/嫁禍
宿舍得好少入口，而且普遍好窄
但Campus四方八面都入到，有d入口仲要好廣闊

咁順勢要燒翻NDS

咁有空降兵
暴大都冇得玩

嶺大打飛機

守乜柒 武器咁懸殊
咪撚害死d學生啦

科大有乜好打
又唔係戰略位置，無主要幹道鐵路

中大：吐露港公路，火車
港大：薄扶林道
理工：紅隧，紅磡站
城大：九龍塘站

最好守一定係嶺，因為本身設計就係城堡格局

有水軍嘅話係好好守，2面夾擊

城下町，撤退前炎上唔好益班9

嘥氣，樹大好少前線

狗一樣無後援
一塞就上唔到山
將軍澳人可以幫手

支援TM/天水圍/元朗手足用，本身都係無險可守

嶺南好守 但唔易走

中大生，唔好了結自己生命

4大地形，黑9唔易籠城

嶺?教?THEI?東大?公大?

科大個位完全無戰略價值.....

平城冇制高點

Iedu真係好撚多港豬 痴線

無人討論浸大？

如果南閘防線推到出清水灣道可以 access 埋衛奕迅徑。

但係風險係大。

水警

唔好搞咁多嘢啦

前後夾擊

間間大學lab都一定有昂貴儀器
理工有啲lab仲要同中國有關係

勞斯萊斯大學

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

你計少做有錢佬區人質同埋寶馬山5岳嘅青年兵

浸大一出就聯合道，後有九龍塘豪宅區，散水可上九仔山/落九龍城/樂富/廣播道，最緊要同city夾住條窩打老道

班狗一個唔小心射埋彈入軍營

隔離就有老解你話呢

係好好嘅人質，TG放題

有先好玩

科大前身是高希馬軍營，軍營唔係守㗎，只係一個比軍人休息/訓練的地方。
要打，當然打落去將軍澳啦

浸大全力支援城大

點好法

咪玩啦樹大

科大棄城走

點解記得以前有個post話Poly地形打仗一流話似座城

城大/BU係城下町，冇得守

守科大，必先守好藍田/馬鞍山

沿路去bu半米一個cctv
再加埋共狗係頂樓望住

守城下策，要推前守馬鞍山同藍田

真。唔好入科大

問題係攻係上風位 守係下風位
分分鐘仲差過烏克蘭革命廣場

俾人打消耗戰就死得

推

港大點守 幾個誰要出入口都冇乜得點守 入到campus更加係平地完全無險

走唔切啦 咁多手足

油站便利店啲糧水好珍貴

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

牽制交通功能，但不能守

poly勁撚多路可入
正門 尖東橋 紅磡橋 全部都勁近 任何一個失守都團滅

真係唔好入

死戰之地
即你死我活之地
裝備差距太大 不宜也

你有兵又守到就係，保安會開門放9入

其實有冇諗過最大問題樹仁既手足好少……勁多豬同nds

教大學生少咁多，相對手足都少好多，一定難守

大門口如果守唔住, 不出半小時會被佔領

埋土係守唔到嫁 但係相對地放狗入來
就好多野玩

寶馬山5岳咁出名，有氣有力9唔夠玩

廣州恆大

埋土隔離咪又係老解。。。

理大守唔到門口，但一入到core就

側門易攻入

全撚部都連埋 讀左四年有時都會行錯

希望各大圖書館可以冇事

你估水路進攻咁容易咩 船都打沉佢

港大唔得

得科中可守
樹唔熟

理工多手足喎

殺人直接棄屍

兩個都係快閃嘅好攻點 仲要影響大 多逃走路線
大學生行熟自己地頭 知有咩位可以突擊

但唔適合守 因為太多進攻點

呢個真，唔好下下都鳩守。無戰略位置同埋啱守嘅話，根本唔需要死守。
Bu: （好似今日咁）窩打老道
City: 達之道、歌和老街

鯨大計唔計？不過附近多豪宅

北門要守迴旋處，南門要守油站，重要防水路，而且不可後退，一退就由上推至下

就係因為近戰略位，所以狗先不停炸理城中三間大學牽制大學兵力

籠城就係咁啦，弱勢冇計

物資多就有可能得

DBS 先係最正

恒大？
利申唔清楚

遊擊+陷阱 分分鐘佢地仲驚

我覺得popo攻科大既話絶對會用水路

同埋樹仁住得hall大部分都nds

側門唔記得了

科大前身係軍營，不過主要係用黎打海戰..

得港中架咋 其他唔掂

係

半邊都入得
地形狹長中間一閘住就pk
Hall又散
Medic 唔係 main camp
地鐵直上平台
點諗都守唔到

其實邊間大學都好 魔警都唔熟路㗎啦

樹大真要熟悉先好打 一打 半山受災
車路得一條 另一條係樓梯 守到t字位應該大晒 但太易斷水斷電斷糧 物資好難入

寶馬山五嶽有兩間直接被你skip咗不過唔好玩啦，呢啲學校好多大陸人

教大四圍有錢人

agger
單單係太古樓隔離果條長梯
已經守唔到
長軀直入

雖然出入口多，但所有地方都係高地，同古代城堡一樣，仲要有咩事可以室內捉伊因
所有地下大門全部可以由入面關閉封鎖

只守馬麗個段ok?有醫院backup

道道地方都要清楚地理環境
打法都可能唔同。。。。

唔同意呢句「敵人一黎燒城走」

焦土講嘅從來都唔係燒自己地方

岩，適合攪交通線

有無聽過街亭

浸大先最差，至少三個出口隔離都係解放軍軍營，而且個位係易攻極難守

太多show唔哂

的確係有唔少左校有機會比佢哋反將一軍

最緊要手持校巴可屌閪
資源

恒大 大老山

人地揸炮，你揸傘，守屁咩

吾好再講守，要BE WATER，對家有無限武力，你一守就有一個很大的目標，佢一定攻得入，只係時間問題。電視都有得睇啦，SDU遊繩空降都得，你點守。 大家吾記得民間記者會講過甚麼，解放軍入城要番去睡覺。

無敵的黑警用解放軍一樣，只有佢打你，你打吾到佢。

埋大無得守
但係四野平原，應該請畜入甕，然後瘋狂突襲，撚到佢地攰，唔需要守

鯨大直頭冇得守。。又細隔嚟又狗屋

樹大幾好，但唔好守咁高

毅進仔

浸中就好似隻風塵雞咁
毫無遮蓋 交通四通八達 雙腿任意張開任人為所欲為隨便就直達要害
隔離個軍營仲要係佢既雞頭

科大係破釜沉舟格，退落海無退路就要打

實測poly守唔到

其實得中大可以守

但都有好多反港共自己人，本身支那仔都好強悍。

慘在城門在高位

培僑紅底
老師學生都好撚紅
識人做狗

係 仲有水警可以碼頭上岸
太多位太分散要守
支援亦都好難

五嶽收生好多都係靠大陸人，漢基雖然係國際學校，但好多大陸人送啲仔女入去讀。日本人國際學校呢一兩年搬走咗，如果唔係啲狗打到日本人佢哋實仆街

革大太多出入口好易失守

浸大呢？

科真係背水一戰，兵家絕地

只要打到一個鬼仔女都出事

科大已收皮

佢主建築內籠迷宮咁，我返左3年都當失路。可以守下

其實只係需要收銀影路同碼頭
前題係需要北閘條橋斷咗

Poly近A core仲要有個軍營

呢個真， 前軍營改造真係唔係講得笑

呢個亦係缺點亦係優點

全港人入去救援都易d ，反包圍差佬

已經打到啦，外務省出左文件啦

樹附近咁藍

但poly 可以對交通有好大影響
黨鐵站橋同Z core 橋都喺馬路上

智障你出到銀影路咪冇難度囉

浸會啦 上面廣播道班d樓全部千鳩幾萬大陸閪住

街亭

焦土係燒即將失守嘅地方，令對方得物無所用，唔通俄佬燒兩次莫斯科都唔叫自己地方？

守幾落？

突破盲點

教呢？

定係你唔當佢大學

咁多豪宅唔敢射tg

咁呢個係support嘅問題 你唔係唔記得咗啲哥爾夫球車嘛

教大唔熟

武力不對等，久守必失... Be water, my friend

海水又唔飲得

如果咁不利嘅話英軍就唔會搵佢嚟做軍營啦

陸路上攻下
水路先on9

其實嶺南都唔錯，入口有座城樓咁嘅嘢

理工係玩快閃唔係玩守，四通八達走佬

唔好on9
憑乜守

人地以逸待勞慢慢企係度開槍
我地係用血肉去擋

太細啦邊守得住

Poly人同步攻紅隧同漆咸道
走唔到都可以入core捉依因
聽講d 房有好多檯檯凳凳

利申好多nds都走咗

樹仁打個話真係逼自己入死路

唔想知

寶馬山有國際學校，又有日本人學院，再加上有條長樓梯

Ou未開始已經死

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

city bu有啲骨氣
行前少少咪係獅隧入口囉

科大平時返學都已經係boss level
真打的話手足好難去增援

bu喺正啲路中間好難守

hku好難守 唔止正常門口 好多小路入到黎

呢個真，數埋唔夠廿個
不過勝在FA岀到2隊

科大同中大增援都係boss level

港大背後仲有得入

HKU只收馬麗ok?話曬有醫院做backup，物資醫療應該唔成問題

無乜和理非，係多港豬

太多出口
噴水池，D Core，Y Core，地下車路
走佬最方便，同時間守唔到

入面有間taste應該頂到一陣

個問題係狗都唔會上嚟搞你哋
佢哋搞中大City係因為嗰度多手足
想一網打盡
而且嗰度佔據主要幹道
樹仁少前線
又冇戰略價值
佢花力氣繼續搞中大好過啦

啱，警察無可能圍到理工

No offense嘅
你咩系點會得你一個
唔通個個岀嚟又會同你講咩

落坡戰不利係咩概念

Bu隔離就係醫院同軍營 放tg就

唔會夠膽打樹大
寶馬山射爛一塊玻璃
我驚班狗賠唔起

得一條路點守，圍死就有份

唔返學了

懶就懶啦

理大要打會變左巷戰
逐間課室咁打
冇中大橋咁好守

浸大比軍營食到tg已經好好

隔離仲要私家醫院

樹仁拉把對面幾棟樓九成都係外國人

港大啦
最多國家重點實驗室

但 真嘅
唔通個個岀去又同你講咩

其實如果要建立據點一定係理工,交通方便又係交通重地隔離,容易得到支援又可以有所進退.不過要大量進行防禦工事建設.

連補給都難，一斷山腳即圍城，除非你用海路

仆街，間學校有8成都支那人

即係邊個位到

會

Bu玩火的話消防就係隔離
幾秒D火就玩完

無錯
極多有錢佬
仲有唔少中共黨員

仲有高低差優勢，掟野真係盲既都掟中

開大應該最易守

其實hki係好撚多入口的
好多位比人走到入去，入面亦好多唔同通道歜以穿黎穿去，一係你要守好多個點
雖然都係山但個格局同暴大好唔同

理大連埋易打啦傻嘅

大老山
不過冇乜防守性可言，對牛皮沙村一帶難守

不過可連同浸中城大共守獅子山
將沙田同新界北兩大要道扼緊

港大地勢真心好

唔好用地圖直線距離考慮現實點行
唔易的

但好易揾制高點同易rb

樹仁幾好守 但真係得個守字 狗一日唔退學生都無得走
賽西湖對落個2條路都幾斜 理論上應該剋死水炮車
中大守橋都係俾水炮車破陣 否則應該對峙到2046

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

想當年戴麟趾offer成個摩星嶺同般含道本部一換一畀當年個校長reject咗
當然換嗰個都戇居，但係如果當年落搭的話依家就有兩座山可以守

又唔聽國師話啦，你無武器無食糧無增援，popo無限彈藥人手換班不斷增援，守黎仲咩春

下 我個陣仲係local生多
又話北角區名校
冇見過名校收咁多支那人喎
通常都係band 3 先多

樹仁 大部分都隱世嘅港豬黃
前線 都可能有水份

儲物資時候到了
夾錢運貨入U裡面

有狗屋喎

樹大得一條路 千祈唔好呀
死位黎

hku 多出入口，走佬就方便，守就唔知

濾罐用曬的話都係死路 我覺得今晚唔好再死守 走到岀去就好走

圍城死硬

埋大熟路可以主動夾攻，上咗cores中間係無撚得走

曱甴入室內死得仲快，條路唔闊，前後上下包抄，到時就係攻唔係守，但以現時香港人能力係未到時候，曱甴亦都無咁傻衝入室內

教大呢？

Poly?
M core

埋大組織力無暴大咁好
如果唔係可以keep住揸鳩紅隧呢個大春袋
都咪話唔厲害

poly個設計玩伏擊的確係咁多間院校最好
但唔係俾你成個campus死守而係引人入嚟巷戰伏擊，據點喺不同core轉移

舊校都仲可能有得守， 新校真係比人任出任入（隔離仲要係軍營）

港大地形最難， 上堂都會搵唔到課室

拉

打緊杖呀，推緊急野

可以快取

科大好多lab都係大陸畀錢嫁
千祈千祈唔好打爛啊

黐孖筋
上邊大學做指揮中心
前線指揮部擺喺雲景道足球場
同埋另一邊寶馬山路橋
攻撚到上來？

外國領事照住

鯨大隔離狗屋
成間學校啲高層人大呀藍絲
唔洗玩

正解...聽聞仲有好多勁儀器租俾唔同機構做科研

真係得中大同教大有得守
但我覺得教大應該全力支援中大
因為中大地理位置好d

入西貢食海鮮位

hku守唔到，但避就幾好避
hkw同composite building迷宮咁

科大堆lab入有好多好勁既野，會爆既化學品唔講，剩放射性物堆黑警中招完全唔知，仲有個堆腐食性溶劑係正電視城入口仲路

儲定糧草

街亭就係比人斷水斷糧封完死哂

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

真
科大佢一頭一尾閘咗南北閘封清水灣道就變孤島
爬山都入唔到去

樹大上邊唔係有間國際學校咩

屌 點解以前ff嘅八大戰略地圖
宜家居然要真係喺現實用

教大其實死角位 一圍就玩完

「反送中」之表態：

作為大專院校之一，對於反修例風波的表態甚受各界關注，副校監胡懷中先後兩次向樹仁仝人發信，首次發信表達校方欣賞青年勇於表達意見和爭取理想與公義，並希望同學秉持校訓「敦仁博物」的精神，作出無悔青春的抉擇[41]；第二次發信指出如果學生參與罷課，將不視作缺席，同學不會因為缺席課堂而受到懲罰。校方會將罷課期間的課堂內容上載到網上平台，學生可以自行參閱和學習，校方立場是「罷課不罷學」。同時，法商系老師組成團隊依法保障同學的法律權利；又讚揚「反送中」運動中「展現了輕人無限創意及擅（善）用社交媒體的能力，及香港人文明守法的優良風範」[42]。

在「反送中」運動以來，樹仁大學校方對於學生參與抗爭，以至組織罷課的取態一直較為開明，備受網民讚賞。校方發出上述信件後，由於是首間就學生罷課表態的大專院校，獲網民盛讚「有風骨」，亦令網民相當驚訝，因為一直以來給予人「紅底」（親中）的印象，是次取態令人大跌眼鏡。更有網民在連登討論區稱樹仁是「香港第一大」[43]，樹仁一向對出席率要求十分嚴格，一個學期缺席兩課堂就不得考試，全科重修，但是次表明學生不會因為缺席課堂而受到懲罰乃是極大落差；亦表揚樹仁雖然成績不如其他大學，但在大是大非前有最高尚的品德；有人指出由於樹仁是私立大學，沒有受政府資助，並且不是由行政長官出任校監，所以才如此敢言。

幾時都話 四面受敵 無靠山 無多幾條路預埋著草 必徹

理大多人啊，周圍都係市區，一搞可以影響成個九龍交通

樹低可以行山路走既 不過要熟路囉

仁*

要守既話青大都好好守 又有戰略價值

唔好記得科大隔離就有個傲龍
好多都算有錢人同明星住

佢要攻 變相同你塞左條清水灣道
一塞跟本就廢左 無得你行

有海 水警可以入黎 d狗可以兩面夾擊
利申 舊生

有名你叫山城

HKU嘅話，守住墳場上下路同華富個邊已OK。馬麗做本丸，物資同醫療充足

仲有背沙灣做人質

中大其實幾好守

問題係對方有直升機可以空降

科大嘅話，要連埋將軍澳同西貢先可以守到，有D似三國志11咁，要幾座城夾埋一齊個防線先完整

直升機有幾多人落到黎？

背水而戰, 歷史上全軍覆没既佔大多

無險可守

但進攻好有用，切斷交通線

一架運輸機可以裝三十個

中大最後防線一定係新亞, 頂實兩個choke point 就得... 大家買定多啲氣油同易爆品

攻入去 然後被偷襲

3粒tg已經可以擴散全校

科大skywalk 班popo都已經唔識玩

加一

係就係死位，要走一係上一係落
但同時都係有錢人區，
住附近嘅一係外國人一係有錢嘅
如果放tg真係啲外國人閪冧屌
。
所以其實樹仁地勢真係有得諗
只不過樹仁
做前線嘅真係唔多

Agger
再加上住得樹仁附近全部都係有錢佬同外國人
放tg嘅話 外國人仲唔屌上領事館

如果係嘅就要整定路線圖先

冷兵器時代對抗，戰術上最強運用應該係日本戰國時代。當中嘅防衛技術其實可以應用係現代。首先，係主城/支城防衛線，如下圖。

作為主城嘅中大，再加上適當選擇而且佔領嘅據點作為支城，可以發揮好大嘅防衛力。

但理工成效最大 單係今日佔領過海隧道已經係破記錄長時間

所以，有分進攻用據點同防守用據點，進攻用據點非常適合用黎控制交通線，可以理解為陣屋，沒有死守必要的。

守門戰術：

馬出/虎口

儘量拉L位，由側邊攻敵。

堀：

乱杭：

枡形虎口

科大超難守不了

下一步，係要將大學要塞化，重點大學：

港島：主城港大，支城樹大
九龍：主城科大，支城理/city/BU/恆大/鯨大
新界：主城中大，支城嶺大

主城為守，支城為攻，控制交通線。